【公投】星期日區選 唔該大家搵個共識 著咩顏色衫！十萬火急！

【政情】建制選情低位反彈 泛民高位回落

個人見解+其他巴打分析：

大家應該知道, 區選選舉舞弊並非一朝一夕！
近排見唔少TG message叫大家扮建制著非黑衫, 等佢地自已睇錯種錯票
但是你地有冇諗過對家為所欲為？佢點完票前, 加大量假選票都沒問題
我地有兩百萬人(20萬未滿18歲)都有180萬人, 只有佢地做返選民責任贏硬
你地是唔是ON9架
扮建制, 你地幫緊對家知唔知啊！
你地幫緊佢地作數據嘅可信性！
佢掉你走曬你地o的票都得啊！
我記得雲海fb講過佢試過想跟票箱, 都比POPO兇
今個星期日想贏到盡, 要做3樣野！
1. 著黑衫去投票！
2. 叫你班港豬淺黃朋友去投
3. 未夠18歲手足組團去各大票站點黑衫人數！

黑衫
非黑衫

求大家呢個好緊急, 幫手forward出去！
千祈唔好扮建制！
千祈唔好扮建制！
千祈唔好扮建制！
我地勝在人夠人, 如果票站人人著黑衫, 佢點樣作數啊！
得呢個方法可以自保！即使輸左民意一樣我地嘅！
我地要搞到班廢老懷疑人生！
同埋非選民幫手去投票！

幫手推+share去TG公海

求指出錯誤 個人睇法著非黑衫 百害而無一利

千祈唔好扮建制！

票箱可以唔見, 選票可以做假,
但是11.24各大票站黑衣人龍就是鐵證

唔該大家諗下, 你扮建制是唔是傻撚左

痴線, 今鋪好大鑊
你地是要假設佢用曬下三流手段

求下大家睇完先比LIKE

痴線 真是比我估中左

我覺得唔需要特別著黑衫

推

區選真是有巨大機會被舞弊而大敗

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

發生咩事, 比完正負評唔推

睇完見解再投啦

有相同睇法
前提係建制種票
但成個票站都係黑色衫
咁結果出黎大家就知咩事

btw 區會選舉只係其中一個表態途徑
其實係對體制零撼動

屌咪著同一色，畀人配票咩

街坊裝啦,雖然佢哋可能都會鳩拉

你唔著, 佢就唔可以入票落去咩

但成個票站都係黑色衫
咁結果出黎大家就知咩事

手足借位，唔好意思

香港公投 要人！ The world is WATCHING

黑衫就比人知自己係黃 可以破壞張選票

你地是唔是路架

仲要有共識票站調查點答

著黑衫+後生=俾狗逗。著黑衫投票做乜？普通街坊裝去投就得

你即係覺得你著 「i love 警察」 投飯民
政府就一定唔會郁你張票？

去投票逗乜撚？
你拎汽油彈去投？

諗呢D做乜鬼，全力搞好文宣，叫多D人投票好過啦

唔小心整花左個印會唔會當廢票

大學生不如一齊著系T, Soc T, 以示大學生團結，順便撚下班毅進狗

各有各做
投票策略係民主社會好重要既一環

自已入票箱, 佢即時抽起你張票

你都on9, 區選大部份1v1, 洗唔洗特登著顏色衫比對家點票咁撚on9?

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

因為好大機會出古惑

on9

最簡單, 自己摺完之後打返開睇下會唔會過到, 過到就去拎多張票

咩色都得 最好著艾粒腥港T

而家班狗就係明明乜都冇佢都可以照拉。

咁 配票問題 你唔做野佢都存在

大家咁反對, 算
希望旗開得勝

佢要做數 你咩色衫都會做
你著黑衫 咪方便人地配票囉
冇理由益對家
自己人做好文宣
自己區做好準備 特別係一區有兩個非保皇
唔好分散票源 益左對家
再叫多d同路人去投票！

其實已經好夠
當然 投完票通常有民調 記得要講下大話

咁你叫全世界著黑衫係唔係幫緊佢配呀聰明豆

扮市民咪得